---
date: 2012-01-25
title: Okular 0.14 publicado
---
La versión 0.14 de Okular se ha publicado junto al lanzamiento de las Aplicaciones de KDE 4.8. Este lanzamiento introduce nuevas funcionalidades, como la selección de texto mejorada en documentos con columnas, la herramienta de selección de tablas, visualización de contenido LaTeX en las notas, mejora del componente empotrado (para usar, por ejemplo, en Kile), mejor disposición de las páginas encaradas, gestión más inteligente del salvapantallas y de la gestión de energía, mejor implementación de etiquetas de páginas, configuración de la ampliación por omisión, mejor impresión en modo apaisado, etc. Puede encontrar una lista incompleta de los errores corregidos y de las características implementadas en <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.8.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilla</a>. Okular 0.14 es una actualización recomendada para quienes usen Okular.
